大摩發脾氣，大降恆指至24000

睇嚟大摩入左好多美團，而家發脾氣話恒指要見24000，係時候要大力入市，向27000進發，美團就小心啲啦

美團日日升喎